Popcorn去尚德邨條大斜路見到有隻疑似流浪狗

2018唔係仲有人咁仆街棄養掛